`systemd-cgtop` показывает топ контрольных групп, упорядоченных по загрузке процессора, памяти или дискового ввода-вывода. Отображение обновляется через регулярные интервалы времени (по умолчанию каждые 1с), по стилю похоже на `top`. Если указан путь к контрольной группе, отображаются только службы указанной контрольной группы. Значение загрузки процессора может быть от 0 до 100 раз больше количества процессоров в системе. Например, если в системе 8 процессоров, значение загрузки ЦП будет находиться в диапазоне от 0 до 800%.

# СИНТАКСИС

	systemd-cgtop [ПАРАМЕТРЫ...] [ГРУППА]
